(台灣ptt)[爆卦] 韓國瑜進中聯辦，香港人都替台灣人害怕了

香港前議員羅友志、黃之峰非常焦急地爆料韓國瑜進中聯辦訪問

我第一次感受到，香港還關心民主的人那麼焦急

太陽花的時候沒有，反國教沒有、佔中也沒有，這次他們真的急著警告台灣。

大家可能以為中聯辦就是香港的一個機關而已

但香港人都知道，中聯辦就是中共箝制香港的黑手。中聯辦幫中國共產黨在香港做的事，
就跟國民黨在台灣一模一樣：
1.操作投票幽靈人口(台灣的戶政系統也被馬英九外包中國)
2.投注資源給親中派拉攏選民(給韓國瑜農漁產訂單)
3.直接經營選民(統戰台灣村里長、宮廟)
4.操控輿論(中天、中國時報、東森、TVBS)
5.製造假民主團體，分化民主的政黨(吳子嘉)
以及
6.控制特首(控制韓國瑜)

===
中聯辦鉗制了香港的言論自由、集會自由、選舉自由：
A)中聯辦壟斷香港的出版自由：控制香港3間最大出版社，市佔率超過8成

“中聯辦間接控制香港書籍發行市場，透過一間廣東省註冊的公司，持有聯合出版集團，
擁有三聯書店、中華書店和商務印書館三大書店（三中商），共有52間門市；聯合轄下擁
有多間書籍出版、發行、印刷及零售公司，有報道指佔整體市場8成。香港電台節目《鏗
鏘集》近日報道訪問聯合出版集團首任董事長李祖澤，他確認聯合是國有資產，受中聯辦
管理。”

B)中聯辦操縱香港選舉：中聯辦為親中的候選人賄選、固票、配票、發黑函

“彭仕敦指中聯辦為令葉劉退選，以立法會主席、內地公職作交換，但葉劉不為所動，中
聯辦更致電選委會成員，要求不要提名葉劉、只投林鄭，又指選前幾乎每個周末，京官、
中聯辦和部份選委也會在深圳召開秘密會議，商討選舉結果”

“中聯辦在近屆立法會與區議會選舉期間多次明目張膽地為「愛國愛港」候選人拉票、配
票，甚至涉嫌種票…
…中聯辦大樓內：除了安全與情報部門外，還有廣為人知的「心戰室」或「黑料收集發放
中心」。有香港媒體更聲稱此神秘單位在近月的特首泥漿戰與廉政風暴扮演了某種角色。
”

C)中聯辦破壞香港法治：中聯辦隨意解釋法律，箝制香港言論自由、集會自由

“戴耀廷是2014年「佔領中環」發起人之一、香港大學法律系副教授，3月底在台灣一個
論壇上表示，如果中國「反專制」成功，中國各族群可以考慮成為獨立國家，或成為聯邦
。
這番話引來香港特區政府、中聯辦、港澳辦、《人民日報》和香港建制派高調抨擊，點名
批評戴「鼓吹港獨」，甚至有聲音要求褫奪他的終身教席及護照…
…香港行政長官林鄭月娥6日就戴耀廷的「港獨」言論批判表示，相關說法違反中國國家
憲法和香港基本法。林鄭月娥說，無論香港特別行政區政府或社會都有責任維護國家安全
、領士完整和國家發展利益。”

中聯辦主任：港人反對共產黨領導就是反對一國兩制
“香港中聯辦主任王志民6日表示，如果反對共產黨領導，就是反對一國兩制，“反對這
套制度，就是對香港人的犯罪”

===
中聯辦就是香港一國兩制的太上皇，更敏感的是，中聯辦內還有中國的心戰部門

韓國瑜進中聯辦是去學習一國兩制? 是跟中國心戰部門見面?韓國瑜在選總統前進中聯辦
，恐怕不是接農產品訂單，而是接買下台灣的訂單。

所以香港人才強烈的警告我們，但至少到目前，台灣媒體只注意到不丹在阿爾卑斯山，沒
有真正意識到，中國已經明目張膽的要介入2020的選戰，要支持韓國瑜選總統當特首。

配合在台的協力者，從雲林張家到後山花蓮王配合新聞操控，中聯辦的確有能力在台灣用
出跟香港一樣的手段。這件事的確可能非常恐怖。

韓國瑜跟國民黨 政治100分 舔中一國兩制1000000分
拜託各位要趕快跟身邊的人強力宣傳這件事的嚴重性

杜汶澤為什麼要冒著被封殺一年損失幾千萬上億的收入
告訴大家，票投國民黨，台灣變香港?

剩下的幾個月間，你再不意識到這件事情的嚴重性
你損失的不是只有像高雄一樣工商城市變成農業縣，
生計產業幾百幾千億的市場被國民黨毀滅，讓你只能賣農產品
價格還掌握在菜蟲大盤商的手裡隨時放假新聞壓價

你會損失的是台灣的自由，還有香港的自由(因為他們連作給台灣當樣版的價值都沒了)

你會像是歐陽龍一家一樣，明明已經表態舔中國了，一不順心
就毀滅你全家的事業

請幫高調廣傳這件事情出去，不是為了別人，也為了你的家人和你自己!

推 kaede0711: 幹 香港人看得比台灣人還清楚，台灣人在那邊智障 03/23 16:16

→ hipmyhop: 這些是英國人 03/23 16:18

推 libur: 高雄人可悲。連香港人都知道 03/23 16:20

→ love1987817: 香港人看的都比我們清 還有人再裝睡

→ qsxwdc(呢個成日見): 黃吱瘋？不就是那個廢物小孬孬？ 03/23 16:21

噓 mow1982: 香港人自己都不抗爭，嘴台灣說三道四什麼

推 tommy21332: 香港人自己有親身經歷過共產式管理的前車之鑑，不能向 03/23 17:24

推 molsmopuim: 03/23 17:24

→ andykao082: 香港可憐，被掏空 03/23 19:57

移民咗去台灣嘅港人唔知點
回流?

→ stpmouse: 一想到香港人比一堆台灣人還關心民主 就覺得很可悲 03/23 21:52

台灣人淨係識得諗鹹濕野

所以話。。。

新北老豆只一直想開前世情人罐頭，其他野不理

所以一直都話，你走得去邊，中共嘅魔爪伸向世界，唔通再移民?

始終係要面對

有幸親身第二次見證回歸

班台狗唔識醒,
只會識發大財

台灣主權已經確立並獨立於中國

共產黨已經不能直接控制台灣

但香港不同既係香港現時係被共產黨壓迫緊，敏感度自然比台灣人高係好正常

但台灣有樣野剛剛同香港相反既係反對一國兩制係成個台灣社會嘅共識同常識。

台灣發大財，請尊重選舉結果

FMANT: 港英時不爭普選，回歸又不回中華民國的香港人喔 03/23 16:05

有幾無知先講得出呢句野

爛鬼中華民國

高登時代笑到今年

叫佢讀下歷史先啦

可以國民黨出嘅教科書有事呢

有時真係鄧四方西難過
嗰陣玩到訓街爭取88直選
都俾家下班見證過嘅廢中扭曲成唔爭取普選

去歐美就蛔
去東亞就蝗

屌爆你

一個唔小心畀韓國瑜選到總統 中共理鬼你本身d民主共識咩 慢慢剝削變第2個香港

Sorry冇替班台灣仔害怕過
一直都係笑佢地戇鳩 選埋乜柒韓國瑜 口講話有民主乜乜柒柒 又係選埋啲柒頭

根本上1984本書就係講緊中共
控制言論，控制媒體，控制出版
控制到現在就控制到過去，控制到過去就控制埋未來

而家對付你班好似有少少民智既人，唔需要做到出哂面暴力壓逼，只要有班忠實支持者就可以玩殘你班人

永遠無法叫醒裝睡的人

明知山有虎都硬要投俾佢

台灣最美的只有淫

由鳩佢地死啦

仇思達叛變！

熱烈慶祝回歸

理撚你啦弱智台狗窮到傻撚左

人地自由民主， 每人一票選出黎， 賣國都係代表台灣人民的意志

民主同金錢
台灣人揀咗金錢
咪由佢地發大財囉

高雄人姐

第二次發達機會

其實除咗繁體字之外台灣同大陸無乜分別
講嘢大大聲 引入大陸資金唔使再搵13k幾好呀
其實台灣中產以上都好想同大陸合作

經歷人生中既第二次回歸囉

台仔後生個批同撚化曬

啲回覆仲要笑尻香港
等睇他朝君體也相同

台灣同大陸比，大陸進步同先進過台灣好多

唔同以前台灣屌打大陸

台灣人除了扑野仲識咩

可悲的咸濕人

呢個真
証明台灣教育政策呢幾十年都失敗

得罪講句，香港人做咩要理台狗？

ptt同連登都咁撚多五毛分化
連登仔好似唔用腦
一見到就台狗台狗
咁連登夠日日咁撚多五毛分化啦
人地又叫你做港狗呀？

我都懷疑好多台灣人扮五毛鬧港狗

五毛扮台灣人*

呢個係肯定
ptt出名多五毛
你見ptt同一堆親國民黨既媒體fb pages
你就見有一班真心台灣膠同一批五毛

係聯合個page 講韓國瑜賣台都比班唔知咩人鬧香港人插咩嘴/香港人只係妒忌。

好想睇台狗仆街

香港一國兩制頂到咁耐
因為香港假假地都重係亞洲金融龍頭
台灣有咩？
支那一個唔該就變你做台灣省
一國一制啦

台灣人唔係咁天真以為痴左大陸就可以好似香港咁有錢掛

咁中共點都會比d著數台灣既

得閒笑佢地
不如幫手宣傳下 唔好投韓國瑜

希望見證台灣回歸祖
抵撚死班台狗

未控制曬輿論，收買人心都會落足料嘅。

香港人唔係？

台灣回歸之後，仲會唔會有美國免簽證？

韓進去，習出來，中國發大財

咁都唔可以告佢叛國

佢哋仆街時，你咪冚家剷囉。

呢啲道理都唔柒識，剩係識意氣用事，所以香港反抗派別咪搞到今日散沙咁款囉。

Ptt一堆台狗都成日踩香港人
Why not
而家又唔係真係支持中共呑左台灣
係笑班盲毛自然選左條奶共吹水佬出黎咋喎

台灣幫到香港d咩

無記錯 台商係仲早過香港人過大陸開廠
又多台灣後生去大陸做嘢 有病就返台灣醫食福利

點解唔接受台灣人係真心唔like香港呢？

想問仲有冇啲咩冇蝻蝗蛔嘅國家可以移民

都有嘅
電子製造業 農業